{"soap:Envelope":{"soap:Body":{"questionCatalogResponse":{"apiVersioning":{"majorVersion":1,"minorVersion":0,"apiVersion":"-"},"questionCatalogData":[{"id":9,"name":"INITIAL_CATALOG","questions":[{"id":36,"question":"Welche Produktkomponente oder welches Problem wollen Sie melden?","answers":[{"id":60,"answer":"Leitung","nextQuestionId":37,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":63,"answer":"Provisionierung","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"recommendation":"Wählen sie die Komponente, die am ehesten den geschilderten Problemen entspricht.","toolTip":"Je nach provisionierten Produktkomponenten ist die Auswahlliste eingeschränkt."},{"id":37,"question":"Hat der Service schon mal funktioniert?","answers":[{"id":64,"answer":"Ja","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":65,"answer":"Nein","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":66,"answer":"Erste Inbetriebnahme","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"toolTip":"Stellen Sie fest, ob es sich um die erste Inbetriebnahme handelt."},{"id":38,"question":"Welcher Dienstleister ist betroffen?","answers":[{"id":121,"answer":"Provisionierung","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":700,"answer":"Netcom Kassel GmbH - Lieferant","nextQuestionId":496,"nextQuestionCatalogId":289,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]}]},{"id":289,"name":"NCK_line","questions":[{"id":496,"question":"Welche Art der Einschränkung liegt vor?","answers":[{"id":740,"answer":"Totalausfall","nextQuestionId":499,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":741,"answer":"Verbindungsabbrüche","nextQuestionId":497,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":742,"answer":"Performance-Probleme","nextQuestionId":497,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":497,"question":"Wann treten die Probleme auf? Lassen sie sich zeitlich (Tageszeit) eingrenzen?","answers":{"id":743,"nextQuestionId":498,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":498,"question":"Bestehen die Probleme generell oder nur zu bestimmten Diensten, Webseiten oder Servern?","answers":{"id":744,"nextQuestionId":499,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":499,"question":"Ist sichergestellt, dass die Gerätekonfiguration beim Kunden korrekt ist?","answers":[{"id":745,"answer":"Ja","nextQuestionId":501,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":746,"answer":"Nein","ticketType":"EXIT"}]},{"id":500,"question":"Kann WLAN als Ursache ausgeschlossen werden?","answers":[{"id":747,"answer":"Ja","nextQuestionId":502,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":748,"answer":"Nein","ticketType":"EXIT"}]},{"id":501,"question":"Ist das Modem während der Störung synchron?","answers":[{"id":749,"answer":"Ja","nextQuestionId":500,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":750,"answer":"Nein","nextQuestionId":502,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":502,"question":"Expressentstörung buchen?","answers":[{"id":751,"answer":"Ja","nextQuestionId":503,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":752,"answer":"Nein","nextQuestionId":503,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":503,"question":"Ansprechpartner Endkunde Nachname","answers":{"id":753,"nextQuestionId":504,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":504,"question":"Ansprechpartner Endkunde Vorname","answers":{"id":754,"nextQuestionId":505,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":505,"question":"Ansprechpartner Endkunde Telefonnummer/Rückrufnummer","answers":{"id":755,"nextQuestionId":506,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":506,"question":"Ist eine direkte Kontaktaufnahme mit dem Ansprechpartner Endkunde erlaubt?","answers":[{"id":756,"answer":"Ja","nextQuestionId":507,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":757,"answer":"Nein","nextQuestionId":507,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":507,"question":"Wunschtermin, wenn eine Vor-Ort-Entstörung notwendig wird?","answers":{"id":758,"nextQuestionId":508,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Wenn kein Wunschtermin geäußert werden möchte, dann Feld leer lassen."},{"id":508,"question":"Wunsch-Zeitraum","answers":[{"id":760,"answer":"Mo-Sa 08:00 - 12:00 [TAL1]","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":761,"answer":"Mo-Fr 13:00 - 17:00 [TAL2]","ticketType":"CREATE_TICKET"}],"toolTip":"Wenn kein Wunschtermin geäußert wurde, dann kann diese Frage weggelassen werden."}]}],"@_xmlns":"http://schema.infinity3.de/ecotel/ecotel_ts_ws_v1"}},"@_xmlns:soap":"http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"}}